正苦希望警察開真槍，嚇退市民，或者市民做低警察，輿論轉向

計漏左兩邊矛頭都指向正苦
不過台戲都係要繼續

快d開槍，好期待

出埋坦克仲好

夠膽先算啦開槍

做低左 應該都唔會轉風向

依家發展落去, 如果林鄭唔妥協, 衝突會持續, 咁應該有2個可能
1) 出現示威者被打死
2) 警犬被打死
情況1機會其實最大, 一發生就可能真係暴動
情況2應該林鄭有啲期望, 佢覺得可能可以令民意逆轉, 不過睇返呢幾次示威情況同之後輿論, 我覺得林鄭會再次錯判, 今次個風向似乎好難會轉, 如果有警犬陣亡分分鐘嚇到部份警犬叛變.